有冇人覺得車房單野好鬼？

咁都打得死個人，係咪港共政府轉移視線既手段來架？

已經無人再記得美國領事館慘案

天琦仲係裡面喊緊